# DtoModels

ici viennent se loger des modèles anémiques (records immuables) qui ne servent qu'à être renvoyés à l'API
et dans les cas simples sont stockés tels quels dans la base de données

https://dev.to/moe23/net-6-automapper-data-transfer-objects-dtos-49e